克制同原則係手足贏盡全球文明國家掌聲既重要元素。

作為和理膠，我唔會教前線做野。

但我希望各位手足，認真諗諗。